屌你宜家大風吹啊

宜家呢個時世，feel唔feel到啲人開始漂移緊，腦殘嘅終於發現自己唔係企大部分人意願嘅嗰邊，大家係度享受一刻嘅勝利，只係係度自娛緊自己選擇嘅一方係屬於公義，但係班腦殘只係覺得兩邊打仗，我地只係贏人數，但係我地真正要做嘅，係彰顯公義！！！
宜家最基本追番黨鐵721、831片段，宜家最撚熬就係呢啲模稜兩可嘅人，打鐵趁熱，逼鳩黨鐵交片！！！！！！

文宣風向要繼續帶

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎